你摵我唔到

求下聯

邊度

食人血饅頭果間

MK

隧道出口